「警世」散水定留守

長文慎入

請現場人士自行決定
唔好比任何乜春乜春消息
影響到你獨立思考能力

機場第一次集會係有不反對通知書
今次係班狗或者藍底眼中 點都係非法集結
大條道理拉人或者清場

而且香港機場作為一個國際機場
有唔少外國人係度
分分鐘有商界政界重要人士
狗清場使用過份武力好大機會會成為國際問題

我個人認為
落閘又好 機場職員收工都好
都係狗同埋當局嘅手法
好似之前地區性發夢咁
722元朗好多舖都拉閘
都驚會搞到間舖
更何況係機場呢個咁重要嘅地方？
清場就梗 睇下點清幾時清同埋武力上嘅分別

講多句
請勿亂屌人散水撚 送頭撚
雖然有風向撚我都知
但冷氣軍師所做到嘅野
只係將所有有用嘅資料
比晒前線嘅所有人員
係所有
留守定散水請前線自行決定
當然最好係同身邊同路人傾一下呢個重大決定
我只可以講
叫人留守係勇武
叫人散水係和理非
缺一不可

再重申多次
機場係和理非主場
絕對唔可以亂衝
即使勇武撚
都只係可以留守
留守已經係機場最大勇武方式

請勇武和理非 唔好再亂屌同路人

不分化 不割席 不篤灰

一個811葵芳發夢食左幾包煙
今日做冷氣軍師嘅人上

自推之一

黑警還眼

自推之二

天滅中共

自推之三

黑警死全家

自推之四

721 811

自推之五

光復香港

自推之六

時代革命

留同散, 兩方都有道理
但而家唔係要用道理拗贏人

重點係齊上齊落

如果全部人都留, 留絕對無問題

但而家大勢已經偏向走果邊
要順勢而行, 安全至上

自推之七

五大訴求

自推之八

缺一不可

自推之九

不割席 不分化 不篤灰

自推之十

屌你老母黑警禮義廉林鄭大波驊劏房波
全部等天收

無遊客留守係等拉

推呀

走

留定走, 咁大個人自己決定
對於有人話叫人留既係鬼, 又有話叫人走先係鬼
只係想分析下, 站喺D狗既立場嚟睇, 佢最想既就係你留低等佢地可以發洩
示威者散水, 對佢地上哂裝齊哂人係最無癮

都係個句, 自己用自由用腦去思考去決定